唔好再講記者幫我地之類既說話

記者只係報導事實，你地越咁講只會將記者推去更危險，啲狗已經無性架喇

Agger